隔牆有相︱鄭若驊麒麟臂鬥葉劉天蠶腿

特首林鄭月娥帶頭打香港第一針武肺疫苗，好多市民都注視佢有咩反應。其他高官司局長亦輪流上陣；多名行政會議成員，包括葉劉淑儀、李國章等，都率先感受國家嘅愛。立法會主席梁君彥話，首批接種疫苗嘅議員係「義勇軍」同「白老鼠」！

至於中國科興疫苗有幾好？睇吓佢哋就知道。葉劉一雙肉腿，在場內輕易成為焦點；不過，當鄭若驊展示麒麟臂接受注射，展示出十足嘅實力嘅時候，立即搶晒fo。呢一次，鄭若驊贏番次！

不能只有我睇到

嘩!屌! 睇完好撚頭痛

大家終於識食

大波波

救命

呢啲就多圖

依d臭西就高清 學生妹就144p

係咪著埋絲襪？

葉劉正好多

......🥴

而家好啦，蘋果知你班連登仔鍾意，日日影幾張畀你哋J

大波驊個幾摺肚腩可以夾死蟻

老實講 條腿真係算係咁
雖然著左絲襪應該

岩岩食完飯

渾水

肚滿腸肥，相由心生

排雲掌，風神腿